第二次召集Suede撚

聽attitude聽到好撚high訓唔到

較新嘅聽snow blind
舊啲聽elephant man 同 can't get enough
原祖就太多
Btw 鐘意Richard 多過Bernard butler

今朝搭車聽完suede

大家點睇a new morning隻碟 好似冇乜人鐘意 除咗obsessions
Lost in TV
Astrogirl
When The Rain Falls
都好正

無意中聽到903播 beautiful ones, 聽完coming up 之後上咗癮

仲有邊隻推介

dog man star 隻album:
the asphalt world
we are the pigs
new generation

suede 同名album:
so young
sleeping pills
animal nitrate